以前啲人成日用鐵達尼號形容香港，依家仲適唔適用？

我認為唔適用

沉咗嗰架

比連登仔笑足成年嘅港豬乜事都冇
反而去左英國嗰啲呢家就真係撘沉船[
真係諷刺 有時話連登仔撐乜衰乜真係唔到你唔信